我唔可以再返大陸了，以後都要被迫留在香港生活

因為我係低端人口
昨日被政府趕走了

求收留

搵老貓

佢同我一齊俾人趕走了

佢搵到地方訓

我宜家係m記訓緊

荃灣個間好好訓

我訓中環
一訓醒就見到黑c ol

我直接訓係啲黑絲大脾

A09!!!!!!!!!!!!!!!

瀨屎狗!!!!!!!!!!!!!!

d ol有時見我唔到會唔小心咁坐係我個頭到

未收過一分錢

香港歡迎你

Ching小心奶到佢地個系

ching講笑？
中共網路輿論情報科有邊個唔識你 低咩端

大家唔好信

樓主係我上司
幾億身家